原來大陸仔張敬軒都冇出過聲反送中！ ！

諗住入嚟一齊屌張敬軒既巴打，你地好！
加油！想同你地講聲

連登仔，企開啲啦，屌你老母！

日屌夜屌，係唔係又屌，屌撚到皺哂皮啦！煩夠未呀？人地出唔出聲係人地既自由，佢想講咪講，唔想講咪唔想講。理撚得你？以為自己邊撚個呀？連登仔

人地工作上有自己既難處，人地出聲表態之後既後果係咪你負責呀？連登仔講就凶狠，做就碌撚。到人地真係講出嚟，你地一個二個咪留一兩句加油之後咪又係潛哂水。旨意你地班連登仔？收皮啦

你識唔識尊重人地既私穩同自由？公開討論同發聲係出自個人意願，你係都要強逼其他人作出行動既話，同班大陸人有咩分別？同當年班紅衛兵有咩分別？你地呢啲行為整係令到其他人更加唔gur，做多咗啦！香港未來靠你地班友死得啦！

同張敬軒fans講聲對唔住先，張敬軒比起呢到任何人更加稱得上香港人

連登仔，負皮我，預撚咗。

呢啲人搞到連登變撚哂質，屌你老母

姐係佢唔反對香港人送返大陸？

係連登屌人就易，你夠膽去人地fb/ig屌，我就心服口服！

由佢以前喺Ig屌局長去到𠵱家喺英皇
明眼人都知佢投咗共啦
啲歌又由環球去到英皇嗰陣開始Dup皮
屌都廢撚事 𠵱啲人一早棄撚咗

佢支持關你撚事？你去屌佢屎眼？

人地冇出聲表態，你又知人地諗乜？你係佢肚入面條蟲？

有啲人係唔鐘意高調宣傳，佢有佢既方式，佢覺得唔需要俾大眾知道，就係知道有班麻煩友係呢個畸形社會到

你岩，班友真係煩過乜咁

英皇打手又出現。

你咪棄，人地marketing不知做得幾好

真係冇分別，有口話人，冇口話自己

我呢兩日係度諗
點解所謂「明星」/「名人」就一定要出黎出聲反送中
唔出聲就等於支持
哪來的定律

見到班友真係燥，明顯有幾個不嬲搞開事。跟住連登仔又咁易被人帶走個方向，仲燥

撚係個黑社會打手咩，只不過唔過眼呢班連登仔

要人地放棄前途表態 兒登仔又夠唔夠膽集體辭職抗議以示決心

-張敬軒比呢到任何一個人更加似香港人

well......

連登仔自己冇野可以輸，咪諗住搵人出下氣陪下葬

外敵當前 捍衛國家並唔係無道理如果嗰個時候佢手指拗出唔拗入 到時漁人得利咪仲柒

個堆係咁批鬥既人，我好好奇佢地有幾多6月9會出嚟。唔係啲波台狗就影視台班大陸閪，政治民生post又唔見佢地，一有花生食就全部吹哂雞出嚟，唯恐天下不亂咁

咁又係嘅 啲歌咁Dup 唔靠Marketing嘅點維皮

咁樓主老母出左聲未定係已經含到中共條撚雪雪聲

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

一早簽咗

6月9大家記得出嚟，唔好驚冇不反對通知書，人數就係一個力量，愈多人參加，警察就愈大壓力

連衛兵黎緊
樓主快d搭路走

我依家係屌啲人亂咁批鬥，係咪冇位入，就屌人啲歌難聽轉移視線？

秒左傻鳩樓主了

陳奕迅有冇？ 古巨基有冇？ 容祖兒有冇？

連登思想：順我者昌 逆我者亡

唔緊要，預咗

屌你係難聽咗嘛
你好聽嘅 政見不同 我都會聽
𠵱家政見又唔同 歌又垃圾 做咩撐你
iTunes 8蚊6蚊首都唔撚課你啦

連共

扮睇唔到

呢d post唔會過2頁

老老豆豆變質唔係第一日ga 事

邊有咁勇武

你錯喇 依家我地係要香港紅衛兵 要真係有人去批鬥人做實事 香港人唔比人批鬥唔影響都佢都唔會表態 點解明星就可以為份工為左去搵人民弊唔表態先 依家一係正一係邪 無中間 白票同幫土共有咩分別

台灣人喺外敵中華民國都喺外敵你祖先曾經喺敵國人

好好笑 樓主唔敢回依張圖

咩呀 我地連衛兵明明夾好一齊砌達哥架

唔好理d ¢3.5 分化撚啦

人地北京人唔關香港事

段內容啲文筆咁公式化

究竟係佢本人意願定公司壓力？冇人知

加上佢屋企親戚仲係廣州，如果係你，承唔承受到個種壓力？

而且佢係香港既文物保育付出過幾多心力，嚟到真係真心學習同適應香港文化，。唔似得依加啲新移民後代有廣東話唔講講普通話

駁唔到咪唔回囉
支那人係咁

咪係 成日逼呢個逼果個 人地有自己自由 係要逼人認同做乜

咪覆撚咗，盲既咪上連登啦

南海劃地盤劃撚到人地門口？
台灣又迫人地做你老母中國人？
咁都撐得落，軒哥又贏

講左又話唔計
樓主可以去做口交部啦

公司迫唔計呀
我地軒哥先係真香港人

唔覺得有dup皮喎 marketing做得好大家有眼睇 把聲由環球到英皇依然咁靚 到今時今日香港樂壇已經無昔日輝煌 都咁落力去做音樂 做廣東歌 更出錢出力搞保育 好似你哩啲淨係識得以偏概全嘅人 往往都係一孔之見 人地既然冇表明政治立場 又何需你係到煽風點火？感激你棄撚咗

香港有言論自由，同埋有自己立場嘅自由，鍾意黑又得，鍾意白又得，鍾意灰都得。唔似得有d地方迫你只可以有單一立場。

人哋有絕對自由選擇唔出聲唔表示自己立場

彈出又彈入

我幾時有講過唔計？「究竟係佢本人意願定公司壓力？冇人知」我冇否定過張敬軒係真心講呢段，五毛就係咁鐘意屈人。見到少少就扮到代表全部。

又要做雞又要拎貞節牌坊?

奶共就死撚番上大陸 唔係留係香港搵食啦屌你老母死gay佬

原來張敬軒靠兩登靠講政治上位

其實軒仔就算出聲支持反逃犯條例都好可能係比公司逼 想幫佢樹立民主英雄既形象 大家都知軒仔係大陸出身 撐中國對佢黎講到好正常既 唉

笑撚咗 人地喺你覆之前講 就叫人盲嘅咪上連登 惡撚過狗

純粹睇唔過眼樓主咁撚串

樓主講兩句

你成段野都係話佢比人迫先講 而加又話冇否定過張敬軒係真心講
你唔做政府真係哂左
得啦 知你軒哥先係真香港人 其他人都唔係

紅衛兵來啦
下一個係....邊個

唔計啦 公司迫 搵食姐 軒哥先係香港人 其他人都唔係

頭主好撚柒 扮睇唔到

我記得果陣首 試問誰還未發聲佢都有份唱
個人認為佢已經叫係好香港人

個陣689夠反64啦個陣

你又唔好搵個連人都未係既狗西689比較先得架😂

唔該唔好咁撚天真啦
呢個年頭仲係到玩文字遊戲
公眾人物唔係普通市民啊
佢一舉一動都影響好多野
就算佢地乜7都唔講唔做唔表態
咁樣已經係一種態度啦
點解仲有咁多on9 覺得仲有中立呢一回事
所謂中立咪即係默許
變相都係兇手之中

Okay，可能佢唔算正宗香港人
你咬完呢個topic未？
但我開呢個post係屌啲人批鬥，轉移完話題未？

幫樓主答 公司迫唔計 屋企人廣州人 軒哥先係真香港人

樓主老母生咗個on9 智商有問題都唔計

波台巴打吹哂雞啦

唔係淨係講個別公眾人物啦
所有有號召力嘅人都一樣
一日唔表態
一日佢地都同緊市民講「我唔支持我又唔反對wo」
即係牆頭草啦屌

明星當然有佢地表態嘅權利啦，我理得你心裏面係反送中

點點點，到最後通過咗咪自己承擔返個後果

希望樓主明點解咁多人要明星 kol 公開立埸，因為佢地講

一句嘅影響力大過我地好多

建議連登仔開個list續個明星清算
利申返先 支持反送中 唔好屌9me

d三毛最叻混入來搞分化
部分要人分黨分派
一定要歸邊
其實係想製造矛盾
呢招成日用
大家千其唔好比佢地帶到風向
總之齊心6月9號矛頭指向撤回逃犯條例

公道講句，佢喺香港嘅付出多過晒上面班剩係識屌嘅連登仔，從佢低調保育香港古老文化同埋喺呢個人人都北上揾人仔嘅時候佢都依然留喺香港做音樂就知佢真心愛香港呢個地方
今次呢單野佢個心到底點諗真係冇人清楚，有可能公司落晒order唔俾出聲 又有可能佢會撐都唔定，但係學高海寧話齋 作為一個公眾人物其實真係唔適宜講太多呢啲話題，因為無論點講都會引起另一班人不滿，又何苦難為人地呢

講支那野就得
講香港野就公司迫 又公眾人物其實真係唔適宜講太多呢啲話題 龍門任你搬

但係公眾人物考慮恩素太多，佢肯夠膽公開表態就當然最好，但冇公開表態亦都有佢既顧慮。當然，通過咗自己承擔返個後果呢點我同意。

但我想講你地愈係格硬逼佢地，佢地壓力愈大，係咪真心發表，定係公式化敷衍我地呢？

佢哋有時真係好難做，我明我地作為普通市民個種無力感，一個公眾人物既發聲真係幫到好多，但呢啲嘢係人地自發，逼唔嚟。強逼既效果就好似叫人愛國個推大陸人，啲明星係咪真係愛國相信大家都好清楚

其實到底點解呢兩日
「反修例」嘅討論方向
會咁focus喺邊個支持邊個反對

唔係話唔討論得
但諗返其實我地大方針應該係反修例->令更多人關注->加入反對條例
每次講到邊個支持批鬥邊個反對
個討論焦點就實會去左「啊邊個唔支持真係唔應該啦等我數臭佢先」或者「人地唔支持關你春事咩」

有無諗過其實我地無需要咁focus其他人嘅表態記唔記得我地想要嘅只不過係反修例同埋表達不滿

呢類討論話題只係將我地本身就唔多嘅注意力吸去啲無關痛癢嘅地方
如果呢套係啲五毛(定三毛？)嘅戰術，食住前幾日某個youtuber表態黎引導出而家咁嘅討論風氣嘅話
其實都幾出色
最少喺分化呢個目的上做得幾到位

同支那人逼人發表愛國言論有乜分別
顧掂自己先啦

冇錯！依兩日係咁被啲三毛狗洗post，搞到成個連登污煙漳氣。

其實應該放返落正常宣傳到，唔洗理啲引戰波台五毛狗

呢段講得好好，建議你獨立開個post!!! 等更多人清楚啲三毛策略

講中哂

三毛招式高級咗。

冇咁返上下批判性思考真係會中招

冇錯

吓？ 一定要反㗎？ 你同共產黨有咩分別？
利申 反送中

以前環球個陣佢都係咁講啦又唔見你提下？

一定係有人迫佢入英皇啦咁
講到真香港人 乜乜柒柒

彈出彈入打我吖笨

可能我個句「張敬軒比呢到任何人更香港」出事。佢香唔香港你地決定，或者咁講，明眼人其實你自己已經有個答案。

個係呢個post強調既係個種係唔係都逼人表態個種恐怖同野蠻。同堆大陸逼人愛國冇分別。

睇到何韻詩咩下場啦，人地要搵食，係咪講完有場你負責出糧比佢？人在江湖，身不由己。你老細同你講6月9號你去遊行就炒硬你，你去唔去？用下你個腦啦

非黑即白囉 連登仔最鐘意既邏輯

你唔講我都唔為意

好呀～

佢地就係咁，所以先被啲五毛帶動到

嘻嘻

佢地諗唔到呢啲架啦

Btw 多謝咁多位五毛，波台手足幫我推post，冇你地都冇咁多人睇到呢個post

有時真係好難服侍你啲小朋友
以往十次有出聲唔計
一次未出聲就將佢批鬥
香港有你呢種人就真係失敗

On9，成班鍵戰係到屌人地唔表態

香港失敗就係佢既目的啦
根本就係搵位入

現實上咪又係失敗者，嚟連登搞搞震先攞到少少自信心，真可悲

有壓力就唔係仆街?

佢係咪仆街你同我都好清楚

逼人表態呢個行為令我諗起紅衛兵同之前唔知咩事中國啲人又係逼啲藝人表態
唔講愛國就係唔愛國

以牙還牙有乜問題?

講真 呢啲時候唔好再內鬥啦
人地唔出聲表態又屌
雨革個陣何韻詩又俾人屌左膠

大是大非前 做好自己本分
槍口對外啦屌

逼人表態同啲支那網民有咩分別？

一點都不能少呀

冇分別，啲劣根性一模一樣

同大陸仔係微博聲討d同自己意見唔同有咩分別

個班民主鬥士骨子裡紅衛兵批鬥DNA
好有潛質加入中共

幾時同你講連登支持仁慈包容
仁慈包容咁多年香港係咪變好?
就係支持強權同獨裁 就係要做新既紅衛兵

你不如話唯萎冇出聲
攞d一早已共既藝人講

單論大陸網民行為係冇問題
意識型態錯咁解

公眾人物要表態，其實難過我地好多
預咗要犧牲好多野
睇吓黃秋生
所以佢地無加多腳，就盡量放過佢地啦

老老豆豆 今時今日唔出聲已經當幫忙
一黎佢地靠其他人搵食
表態支持比政府封殺你地養？
冇人肯用佢 唱片公司更加唔會為你得罪中共
冇曝光到時靠咩搵錢先 更加唔好講香港人善忘
除非你做youtuber或者做老細咁就隨便表態喇

連登張敬軒例外論 明明係支那仔 比你講到變左香港人 好撚野

上child登，勿認真。行動先最真

軒仔有出過聲
所以先俾大陸封殺
大佬呀人地屋企人係大陸ga
係咪要人地屋企俾人抄家先叫做到野呀

呢度好多奶共軒粉絲
同飲喜茶有咩分別?

中國一點都不能少

屌你老母張敬軒

正皮畀樓主
最倒米就係呢啲人
2019年仲未汲取教訓？

樓主

14年，香港經歷了歷時81日的雨傘運動，黃秋生是圈中敢在網上表達的異數。往後日子，他被各方面封殺。轉眼已過了五年，收入首當其衝,擔心嗎？「不是很多，是完全沒有，零收入。就算有收入都是很微不足道的，也有點擔心，不過楊老闆在經濟上幫助我支撐了一段時間。」

點撚樣出聲

同睇支那劇一樣

廣州出世就要比人歧視？你敢講你祖宗十八代冇一個係大陸落嚟？咁大個人都仲玩歧視，又唔諗清楚自己又有冇做咗啲咩為香港付出，人哋用大半身家保育香港錄音室，重現舊式旋轉餐廳嘅時候，你地條友仲做緊鍵盤戰士自以為優越過人咁打飛機咋

咁鍾意久唔久就拉張敬軒出嚟講
要唔要一個個明星捉出嚟清算
做鍵盤戰士係咪特別有優越感

年乜撚嘢頭呀支那仔 年頭年尾呀？

真心 呢班人同當年反國教政府話冇出黎=支持國民教育有咩分别

民主女神謝安琪表左態未？
連登邏輯，唔表態即係奶共啦

老老實實 唔理佢咩立場先
佢成撚日扮低能 扮女人真係好撚核突
反感咗好耐

呢條友一路扮反支那，自己一路睇支那劇

人哋唔出聲就屌鳩人奶共親中
班連登仔咪又仲排緊喜茶等個幾鐘 睇埋哂啲大陸劇
咁鍾意企係道德高地 慢慢自我澎脹啦

奶共軒啲垃圾粉絲最叻話講過唔算數 中國一點都不能少就死返中國守住啦

文革式批鬥

原來咁都叫中立

用大陸軒轉移視線護航達狗

牛逼

何韻詩下場係點 14年比人封殺，15年開伊館麥花臣，16年4場紅館爆哂，18年開6場自資音樂節 邀請唔同音樂單位一齊玩，有自己音樂公司 簽新人出歌出碟，仲學做音樂會監製，幫人出演唱會product
岩岩去咗挪威講人權自由talk，將廣東歌帶到國際舞台，同各地爭取人權人士交流

你要支持你個奶共軒係你嘅事，但唔好拖埋其他有骨氣而又做得好好嘅藝人落水 咁當然宜家hocc揾錢唔夠你個奶共軒多啦，但hocc言行一致 忠於自己，點似得啲人咁撚嘔心

聽到人在江湖身不由己都打冷震 唔好攞呢啲做藉口，咪講白啲唔想放棄大陸市場，想賺人仔囉

如果我老闆真係咁講，呢啲老闆跟唔跟都擺啦，咪遲工做第二份，係冇能力嘅傻9先跟埋啲冇腦老世

光環佢好多我唔否認，但對比未表態前，佢人氣已經差左好多，實有影響ga。呢個影響唔係人人都接受到，我地做鍵戰講就輕鬆，如果無後果，大把人出黎反共啦。
你睇安心事件就知，好多藝人合約都有條款，一陣要賠錢又要封殺要幾多年先翻到身？隨時香港市場都無得佢玩。
自由意志，你地鍵戰呢家紅衛兵上身都唔知？個個都要表態，非黑即白？

要逼嘅話就唔係真心
真心嘅話亦唔須要同全世界講

連登仔咁鐘意逼人跟自己嗰套
所以依世都溝唔到女 但又唔敢接受現實

班連衛兵真係好痴線

光你老母環呀 頂光環值幾錢呀？佢人氣差？上網做下功課啦弱智仔
2010 入圍台灣金曲獎
賈寶玉巡大陸台灣香港109場
2013 再入圍台灣金曲
嗰幾年佢入咗國語市場，奶共軒 容祖兒有冇入圍過呀，佢大陸粉絲幾多你又知唔知呀，唔知就話人人氣差，同奶共軒一樣冇腦
hocc做緊嘅野奶共軒冇資格同佢比，國際舞台奶共軒有冇上過？hocc睇嘅野已經遠過其他偽人好多，香港班垃圾真係好撚膚淺淨係識賺錢

你理得你講乜9鍵戰紅衛兵，我宜家係屌緊你做乜拖hocc落水，唔奶共下場就係衰？？？你自己短視膚淺就收皮啦 怪唔知得當年冇人敢出聲，就正正係你班仆街話人攞乜9光環 又話冇大陸市場就死緊 痴撚線

連登仔仲恐怖過啲支那網民唔出聲就代表支持，非黑即白

真係on撚9 踩低人地抬高自己個藝人 真係垃撚圾

唔好道德綁架人 你咁樣同大陸人有乜分別
每個人都有權去支持送中/反送中

你有無睇清楚我寫咩，何c翻到身係佢有本事，但你敢講佢支持完雨傘前頭年好好過？我講緊就係呢幾年未必個個都受得起。藝人市場香港同中國基本上已經係一體，大把資金係大陸落黎，講緊大陸話封你，香港一定有人怕中共一齊杯你。
無話無左大陸市場無死，有機會無埋香港先係重點，我無話唔奶共下場會衰，但你公開反共頭幾年下場多數衰。例子：何cc

大陸人又點？
今日香港成功，好多靠當年大陸偷渡落黎既人建立
好多香港人重乞人憎過大陸人
好似777 689 葉劉 荷蘭叻

人出生無得揀
但之後信念有得揀

張敬軒 許冠傑 羅文 倪匡
夠係大陸人
咪一樣對香港有貢獻

「仲獨裁過中共」
要幾撚無腦同無恥先講得出依句？
講依句說話嘅人同支那一樣，自己唔守規矩，但要求人地跟規則同佢玩。
如果一個人唔支持民主、法治、自由。咁佢就唔可以算係一個公民，亦無資格享有公民權利。否則，佢地將得以利用民主攻擊民主，以自由摧毀自由。唔洗同我辯駁點為之公民，公民係西方文明社會傳入嘅詞語，乜撚野中國特色公民唔該收收皮。
張敬軒佢表唔表態我個人唔在乎，我更在乎佢內心點諗，但樓主同上面班撚樣擺明係偷換概念，變相支持藝人奶共。唔公開表態都可以有好多途徑比人知佢立場，比如話高海寧。好多名人可以係好紅，但同樣仲cheap過普通人。

姐係佢唔支持香港人送返大陸？

你有冇睇清楚我寫咩架 google都有啦，15年咪開咗concert囉，仲要係自己公司goomusic搞，16年爆哂4場紅館，咁樣叫過得唔好？咁又係嘅，你好嘅定義係奶共 唔夠奶共軒奶到雪雪聲的確係唔好

講咁多你都係唔承認hocc依然過得好好啫，咪坦白啲講囉
你都係想講要好似奶共軒咁，冇咗大陸市場慘過食屎啫 不過咁睇落奶共軒仲慘過hocc，耐唔耐就比人話中國一點都不能少 bin c咁bin
唔奶共仲上埋國際舞台，例子：hocc 岩岩佢又update咗ig呀

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道
反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

張敬軒係真香港人黎 咪盲反啦

無左幾多廣告代言你唔計？無左幾多國際合約你唔計？
都係講番重點，點解要迫人歸邊？表明立場？

皇上我愛你

計呀 不過冇又點？一樣可以自資搞演唱會 出歌出碟，有咩問題？

講返重點，點解要踩低人地去抬高自己偶像？我一直都係屌你做乜拖hocc落水

相信好多藝人都係睇錢份上先唔岀聲
反而開哂口親中嗰啲就真係要屌喇

的確冇廣告代言 但有國際舞台 仲成功完成段speech 咁你又計唔計

推

計，但所謂國際舞台都係政治會議黎岩岩google完，直到呢即都無國際品牌搵佢宣傳，對上一次已經係lancome ，結果你我都知。再對上次係2015，lv邀佢睇時裝表演，呢d國際舞台（藝人身份）仲有無？
我跟得唔夠貼，不如你話我知，佢藝人身份ga國際舞台仲有邊類？

藝人就唔可以去政治會議？政治會議就唔係國際舞台？人地一開頭介紹佢係hongkong singer-song writer，會議上佢唱廣東歌你唔提？

其實真係唔明點解要將廣告代言國際品牌無限放大講到冇咗就屎都冇得食咁，冇point拗就收皮啦你

一個歌手自己搞演唱會出歌出碟你唔講，走去challenge人地冇廣告代言 仲好厚臉皮咁問問問，我淨知hocc上國際舞台多過奶共軒

仲有，講咁耐你都未講到雨革後嗰幾年hocc下場衰成點呀。不斷喺度扯東扯西踩低人，又話人冇代言又盛，明明係你拖人落水又唔認低威喺到死拗，真係痴撚線

你都未答我呀，冇lancome又點呀？冇品牌揾佢宣傳又點呀？ 冇得睇show你都要講醜唔醜 冇得睇show就冇錢開飯？屌 真係比你笑撚死

你係真心想講呢個point證明hocc下場衰

原來張敬軒啲fans咁低質同冇腦 連人地冇得睇時裝show都講得餐

其實講真 唔表態已經好好
咁當然表埋態個啲我更加佩服佢地既勇氣啦
由其做公眾人物 第時如果真係想番大陸搵食 其實真係好人之常情 咁大陸可以搵咁多錢 我有得賺點解唔賺先？其實無開口講到明個立表都代表唔想做到咁岀面啦 姐係心有餘而力不足 已經好過個啲一岀黎奶曬共個啲人啦 做乜仲要死咬住人唔放呢

樓豬真係好能柒
明明無人搞佢又要懶醒出黎柒
明知佢post 過中國一點也不能少就靜啦

張敬軒本來就係蝗國人

中國一點都不能少
又唔見其他香港藝人會講呢句

無啦啦叫個歌手表態做乜9
成班人中哂三毛圈套
以為捉到個明星就威威豬
但其實對成件事冇幫助

再者 咁係咪69冇出街既就可以當奶共？

Btw 張敬軒係樂壇方面既貢獻足以大聲叫自己做香港人啦 唔通係每日落黎果150人咩

本身佢都唔係香港人, 你有期望係你既問題

無表態送中又話我地撚知佢係唔係支持
打埋出黎又話我地撚知佢係咪比公司逼
屌你老母咁係唔係啊

條例通過左
d出過聲嘅明星KOL 全部拉返上大陸
然後連燈仔打句rip
成本幾撚便宜呀

好撚肉酸啊張敬軒班狗 唔好同人講你反支啦 下次係街見到支那人唔好歧視佢 你同佢同種黎架 記得研究下佢對世界有無貢獻先啊 知無？

男睇倚天班支那整容西 女聽支那gay佬軒 香港下一代真係無撚得救 張敬軒又係gay佬又係耶撚仲要係支那種 中撚晒連登仔最憎嘅野都成班人追住奶 真係雙重標準到呢 屌你老母 記得信埋上帝爸爸死後同你偶像天國重聚 知無？

睇個post堆打手名 真係想嘔 又張敬軒老婆乜乜柒柒 同倚天班賤畜有得比 我正式宣布 男敬軒 女鈺琪 支那雙絕

Hoball

咁佢本身就係中蟈人，張幅我都睇唔順眼，但佢支持佔中，反7警搞到俾支那封殺埋仲唔夠?呢d又唔計?人地唔洗搵食?
而且仲未計佢低調做多好多保育香港文化既野
成班連登仔口講政治立場，實質就想推人入火坑

其實明星願意公開表示自己上連登高登都代表咗佢哋嘅政治取態班撚樣係都要人哋畫公仔畫岀腸

又要話人支那仔，又要人表態證明自己香港人，又唔見佢地講17年軒比人封殺，係咪要反共反到杜汶澤咁樣先叫香港人？

其實個post重點唔係張敬軒係咪香港人

係想講亂咁要求人地公開表態立場個種風氣，其實完全沒效果，正正經經叫人6月9出嚟仲實際。五毛搞咁多批鬥，目的就係轉移話題。

你睇返上面啲回應，好多都整係咬住張敬軒係咪香港人，好成功咁轉移視線。

係得少少真係回應我個post既重點

認同2017俾人封 踢出歌手節目其實都夠證明 我唔認為應該要求更多

你真係講出左我個心聲
唔支持佢就等如五毛
唔支持佢就叫我返大陸
點解越來越多人唔支持你地
就係因為你地班人令人反感
你屌我我仲點有可能支持你 ?
咁簡單o既道理都唔明白
就係咁，令我覺得呢堆人係無能力既人
所以更加唔支持然後不斷 LOOP

你自己上網搵下我所講，睇時裝show係咩意思啦LV戈年係何c會用埋Lv袋，係受邀名單有佢名，有傳媒會訪問佢（藝人身份）

無左國際名牌去搵佢做野，請問係咪佢表態後所帶來影響？我一直講緊重點係：表態所帶影響未必個個藝人受得起，有考慮因素係到咪好多人唔表態
如果你覺得一個藝人失去國際品牌市場唔係一個壞事，咁我都無野好講啦

佢要為其他幫佢打工既人負責，佢表一次態，佢比人封殺，佢自己大把錢，死唔去，跟佢搵食個d 人真係分分鐘比佢累死。

如果你真係覺到受邀睇時裝show就係單純一個活動，咁我無野好講啦公關、品牌名氣、國際化關係，對一個藝人幾重要，你話無得睇都拎出黎講就知你幾無腦。呢d國際品牌邀請，你比錢都未必買到個受邀權，講到呢件無關痛癢咁

岩，上面有條傻狗仲一直同我討論呢個點有興趣自己look下

2016年dear friends演唱會個press con hocc嘅outfit係LV 自己上ig睇
就算冇去時裝show都有贊助

冇品牌揾佢代言係賺小咗錢，但宜家佢因為咁而冇咗忽肉呀？要向大家乞呀？一樣run到唱片公司，有能力自資做音樂，咁有咩問題？一個音樂人嘅工作唔係正正係呢啲咩？你就將個焦點去話人冇代言 代言都佔藝人收入嘅一部分，但長遠對一個歌手黎講係做音樂囉，你個張敬軒咪又係做音樂開演唱會賺錢，唔通主要靠代言宣傳咩 我都真係冇野好講，代言都有得揾黎拗

張敬軒 之前支持佔中

係呀
仲支持中國一點都不能少

明明係你要討論，我再重申，我無講無代言會死，但無代言會係影響之一，呢個影響未必藝人受得起。完。

咁事實擺在眼前，hocc宜家冇哂國際品牌衰成點呀，又講唔出不斷重覆嗰三腹屁
如果講到時裝show咁重要，你個張敬軒主力出席時裝show唔好搞演唱會啦

你話國際關係重要呀嘛，唔好話政治定音樂國際場合，咁張敬軒有冇去過國際場合？佢上都未上過呀，腳毛都冇留一條呀，更遑論向一班外國人喺台上自彈自唱自己作嘅廣東歌

hocc岩岩去咗挪威個國際論壇交流，已經屌打張敬軒啦 hocc就將佢親身經歷嘅野話比外國人知，希望更多人知道香港人權自由嘅問題，仲同各國人士交流，起碼現場嗰啲外國人知佢叫乜名 知佢係歌手 知佢參加過雨革，邊個高質啲好明顯啦
呢個國際關係唔重要得過你所謂嗰啲代言國際品牌？人地出去交流啦，你仲係代言喳

咁我衷心希望他朝有日張敬軒可以上到音樂國際舞台，除咗宣揚廣東歌，更重要係向世界各國表示中國一點也不能少

hocc佔中之後無晒大品牌贊助，無唱片公司簽佢要自己組公司，演唱會由紅館搞到去伊館，想係紅館再搞演唱會一個大贊助商都無，最後搞到要眾籌先搞得成
你班撚樣就一味係道德高地推人去死，人地俾人封殺又唔見你地俾到咩實質支持人，仲講到完全無影響咁

係你討論hocc冇代言品牌先架喎，哇 你咁都得嘅
咁我再重申，hocc受得起。完。

子非魚，我就代表唔到張敬軒講啦，都唔知佢受唔受得起，但我會考慮到佢有咩隱憂。

開親concert都有睇 台灣場都有去，出歌出碟有比錢買，除咗支持佢都支持廣東歌

Ching ho ball

英王你估英國牙？咪又係老共

你咁支持佢，又講下hocc近幾年係香港樂壇拎過咩獎黎睇下

hocc自己都講過冇大陸市場咪自己一手一腳搞唱片公司，宜家間公司又上咗軌道，受唔受得起大家有眼睇

佢又冇張敬軒咁大花筒追求物質古董，照咁睇張敬軒真係受唔起啦，大陸又有屋企人，真係唔好講咁多野係岩嘅

香港人外敵係中國。

咦 你仲放眼喺香港啲圍威喂濕9獎咩 hocc呢幾年已經冇出席香港頒獎典禮啦，如果佢仲出席都醜死怪啦，佢由2002年開始坐架 一黎冇後台實冇獎，二黎佢講過喺香港都玩咗十年，長江後浪推前浪
宜家都有好多後生一輩嘅歌手好有心做音樂，雖然香港啲獎係濕9啲但佢地後生一輩都係要靠攞呢啲獎上位。hocc 千嬅 eason呢啲上咗岸咪唔去囉，無謂同班後生爭啦

順帶一提，hocc同閃靈合唱嗰首台語歌入咗台灣金曲獎年度歌曲呀，雖然今次係猛車邊靠閃靈入圍 但佢都唱咗一段架，得閒聽下囉

梅姐徒弟都叫無後台
佢唔想玩無問題，我好欣賞佢，但其他人仲想玩你就走去批鬥佢真係好反智
仲有，我上面都講左，事實上hocc根本為左香港放棄左好多野，明明紅館輕鬆10場無難道，搞到要去伊館，再申請紅館都俾紅館左推右推搞勁耐先申請到，點知又無贊助商肯贊助佢要眾籌
然後你又一句無乜影響就輕描淡寫過，然後就話張敬軒點解唔跟住佢，我覺得你唔係踩緊張敬軒，而係侮辱緊hocc為香港所作出既犧牲，或者佢唔志在，但唔代表無囉

個post咁都拗到十幾做乜鳩？樓主立意係好，但曲線曲得太廢引埋班真心膠罵戰咪on9囉
根本冇需要將hocc同軒仔對立明顯兩個人對民主既立場係相近架啦hocc唔多講，軒仔反國教個時已經有出聲出力，佔中個時玩暗示搞到差啲要刪ig，咁都有得屌係咪傻架？
由達哥到子華到而家個個明星都俾你地問一次，你班友咁得閒不如落街開街站同人宣傳反修例好過對住個mon捉鬼啦

其實唔只hocc有受影響 黃秋生當年都即刻無job無收入/ 好低收入 要靠公司老板幫手渡過個段時間 所以影響一定有 而且唔會細 無報到上新聞全世界都知唔代表個影響唔存在 而我地無權去決定藝人嘅前途

我幾時講個Hocc

因為樓上有個hocc fans做左真心膠

佢真係好真心膠，我咁岩令何c做例子，講反共會有影響，佢就上曬身。

其實罵戰個班咪又係五毛
整係咬住張敬軒係咪香港人，冇回應個post既重點，轉移視線

你知唔知咩叫冇後台
我幾時有批鬥其他人 我只係話香港啲獎濕9，但明白有後生一輩歌手要靠呢啲獎上位，你睇清楚啲
你又太睇得起hocc，10場演唱會佢真係唔會做，一黎真係冇容祖兒sammi嗰啲咁多fans，二黎佢都講過頂盡紅館只可以做4場，因為體能需求太大，佢唔想唱到病沙聲。同埋去伊館開有咩問題，好失禮咩？前幾年eason都去麥花臣開，細場有細場嘅好。hocc上年玩埋戶外場啦。
我冇講過冇影響，只係個影響對佢黎講唔會整死咗佢，事實擺在眼前，大家有眼睇。我冇講過張敬軒一定要跟佢，只係屌9樓上條友點解踩低hocc抬高張敬軒，嗰條on9支持張敬軒我理9得佢呀，係佢扯東扯西先。
如果你有follow開hocc，佢講過佢唔覺得有犧牲到，你咁講更加係侮辱佢
雖然宜家好多野都自己一手一腳搞，但係宜家做緊嘅野係自己真心鐘意，而且冇哂啲制肘，試問有邊個歌手可以做到佢咁

笑撚死我原來係自己鍾意嘅歌手就可以扮睇唔到

呢邊咁樣講嗰邊又屌緊youtuber

笑撚到我

所以話
香港低等民族係唔配有民主架

我就算真心膠都唔夠你個仆街攞人做例子踩低人去抬高自己個偶像，你要撐奶共軒係你嘅事，但咁賤格仲要覺得自己冇問題 你一開始係話hocc反共冇好下場，咁我咪用佢過去嗰幾年做嘅事話你知就算反共都未至於好似你講到咁，之後你就痴咗線咁又話冇代言又盛，都唔知係你上身定我上身，好似講到hocc要問你乞咁

張敬軒真係要加人工畀佢

幸苦哂，喺喜茶post個邊開完工，仲要起我底走過嚟幫我推post，用心良苦

林鄭都係受中央壓力啫
佢都有可能支持台獨
佢無公開出嚟講㗎因為佢係公眾人物

睇標題入黎負皮左，睇完內文，但比唔返正皮

唔鍾意咪走囉屌你老母

冇人工架，唔似得你地每個comment都有0.3進帳咁幸福

依句係唔係應該同返你自己講？

順便加埋比同我死拗嗰條友

唔緊要，有1500幾個正評

你同民建聯班人有咩分別
5萬人反對即係仲有695萬人支持

又老屈，我幾時有踩低何cc？我拎佢黎做例子說明反共係有後果要承受，藝人好多野都要諗過先可以發表。
話我踩低人？麻煩你quote句野出黎，咪老屈。
另一點我無話撐張敬軒，我一直同你討論係，佢要考慮好多因素，未必有得出聲，要承受風險。

笑咗 咁張敬軒佢又真係唔使表態嘅

鬼唔知佢係奶共支那賤種咩

講例子深入討論叫死拗，以後唔洗討論啦？

收皮啦，你咪又係叫佢奶共軒
佢唔覺得有犧牲唔代表無，一唔跟佢咁做就奶共，你示範下俾我睇點樣一路支持香港有普選，又反7警俾支那封殺一路奶共啦
你咁四圍踩其他歌手就真係侮辱緊hocc啦，香港咁多個歌手係大陸撈到風山水起你唔屌走去屌個俾中共封殺既歌手奶共

你咪就係話反共好似hocc咁冇好下場囉，我之後咪同你講佢有開演唱會出歌出碟，就算冇大陸市場一樣生活到，係你之後又將代言品牌無限放大都唔知乜事

的而且確hocc冇咗大陸市場啲快錢係賺得冇以前咁多，好多野都要自己搞，係有影響，但就算唔係最好 冇容祖兒張敬軒嗰啲揾得咁多，至少都唔係最差，自己run緊唱片公司，養緊小貓三四隻員工，又學做周國賢演唱會監製，幫許廷鏗出演唱會product，賺得唔多但餓唔死，涉獵範圍比以前多咗，個人又貼地咗，用錢去衡量的確係唔夠其他歌手咁成功，至少做緊自己鐘意嘅野

好多人睇錢好緊張，賺得多錢 有代言 有國際品牌sponsor就係成功，賺大陸錢係大勢所趨我明，但有人唔靠大陸一樣可以做得好好，睇你點定義。賺錢係重要，但同樣眼光可以擴闊啲。

屌你，講實事叫踩低。OK，咁我係踩低何c啦。

關你春事咩 出唔出聲

我再重申多次，做藝人好多野要考慮，何c反共可以翻身，唔代表佢地都做到。
芬芳女素人

之前見到佢貼中國一點都不能少嘛，唔係奶共係咩？唔叫奶共軒囉，愛國軒囉，幾正面呀，愛自己國家應該架我欣賞佢架

不過佢貼完中國一點不能少點解仲比人封殺嘅

屌你 你主觀意見反共就係冇好下場呢啲叫實事
讀過書未，主觀同客觀都唔識分

你做乜鳩啫？自己開post唔撚對題。然後又自編自導自演，得自己一個鳩up，就一碌鳩打一船人...

醒下啦...

on 9 佢貼中國一點都不能少就得？ 叫佢表態就話有難處。宜家龍門任你搬喎。

乜撚野仲真過香港人 食屎啦。基佬軒擺撚明係中國人 無論係身份上，文化上都係

係香港，反共＝無好下場係好客觀事實
你平行世界？黃秋生、杜汶澤、何cc 已經係例子
何cc有本事翻身係佢個人能力，黃秋生、杜汶澤已經好多年無得同大陸市場合作，大把例子。無話會餓死，但藝人生活一定變差左，呢個就係下場。

上面個HOCC 粉好On9 衝出黎唔知做咩

話人踩地何韻詩抬高張敬軒，跟住個個comment奶共軒愛國軒，唔知邊個踩人呢

咁佢的確係中國人
一個中國人黎香港支持普選，反7警，最後俾中共封殺埋，你仲想點?
仲未計佢私底下洗左好多錢去保育香港
洗唔洗同你地一齊落去旺角掉磚先滿意?
你數下香港有幾多藝人因為政治立場俾中共封殺，就知道佢已經比絕大部分既藝人做多好多

做人定做偽人都要有風骨

連登仔仲惡過共產黨

真係on9 仲話係客觀事實
咁我prove到hocc反共下場冇衰到你又唔承認 人地開到另一條路啦，即係唔奶共就係衰都唔知乜野邏輯

藝人生活有冇變差你憑乜野講啫，風花雪月 名牌掛哂上身叫好呀？真係好撚膚淺呀你

張敬軒心地都唔係差呀，點解啲粉絲咁黑心係都要話人生活差咗冇好下場，黑心到睇死人 你差佢都未差啦 你有冇本事養住間公司 有冇幾個員工跟你揾食呀

樓上啲愛國軒fans真係on9 衝出黎話人冇好下場都唔知做乜9
張敬軒話中國一點都不能少唔係愛國軒係乜又話人踩佢，學樓上條on9話齋我講實事啫，又唔得呀 張敬軒啲fans真係惡撚哂

樓主 我幫你推post
張敬軒比起呢到任何人更加稱得上香港人
我好欣賞愛國軒有一顆愛國嘅心架

咁佢的確係中國人
就算佢真係愛國又有咩問題？
一個中國人黎香港支持普選，反7警，最後俾中共封殺埋，你仲想點?

同飲喜茶有咩分別？

首先唔好先入為主，我唔係張敬軒fans，路過入黎討論下咁。我好多post立場都係咁，覺得唔應該要迫人表態，成班紅衛兵咁，非黑即白？50萬支持就等於650萬反對？
回應何cc：無曬國際市場都唔叫衰，佢本身可以走到國際舞台，呢幾年少左出現係國際舞台係都係因為雨傘。我重申左好多次，佢係頭幾年下場衰左，呢幾年翻到身係佢有本事。
我無講過唔奶共就係衰，只講過係香港公開反共多數下場衰
我就小市民一個，你拎何cc同我比，我輸9條街啦。我無本事養住成間公司呀，所以無資格去討論？

我冇話佢愛國冇問題呀，你衝出黎做乜啫
我已經叫佢做愛國軒啦，你仲想點？
我係屌9樓上條濕9黑心話人冇好下場啫

都唔知佢頭幾年衰乜9，講咁耐都唔知你講乜從來都冇翻身過，只係換另一個形式繼續音樂事業
藝人生活好定壞你冇資格去討論
唔明點解你咁黑心係都要話hocc冇好下場
15 開兩次concert
16 紅館
之後dsdw 巡台灣 英國 加拿大，全部都係自己搞
18 科學園6日 music festival
真係唔撚明佢下場有幾撚衰

之前佢上我是歌手比大陸起哂底封殺左啦
出埋愛國宣言都救唔返

根本一早無人理佢

廣州基佬

算啦，當我黑心當我唱衰佢啦。
6月9記得出街

細路仔討論區

咁大陸人飲喜茶又有咩問題?